聽日要去一個禮拜劍道訓練

無得去Yuna個Concert

女性玩劍道係咪會用啲好似繃帶既野束實對奶

but直葉奶量咁勁 就算包住我都相信會係咁搖

張圖咁似馬女

我個concert?

唔要色情

有咩要注意

帶埋部ipad去
唔係出場就連3分鐘都冇

好噁心

你無睇過 動畫入面有幾分神似

訓練絕對係肉便器情節
想嘔🤢

我愛直葉 我愛莉法

Call g 最忌沉船牙ching

法國宜家既dse雞好唔識尊重

直葉既笑容係我生存既動力

比D尊重好啵

聽講姐姐失左憶

G

識唔識尊重

講得好
D死毒撚個腦淨係得波
唔識欣賞成個角色嘅美

知我者莫若神隱
有d人真係好膚淺
柏拉圖式愛情

咁講開又講 唔計外觀
我又講唔出直葉大月

有哂妹妹既優點
好女仔 善良 怕怕羞羞
睇得出佢對桐人有好深既感情

桐人靚仔⋯

老老實實 uw個學妹都有親切感過你🤔

係二次元世界，善良 怕怕羞羞嘅女仔，一個招牌跌落黎，都壓死十個8個啦

唔知點形容 佢個感情好真

好想同直葉妹妹做愛用對野起勢咁。。。

同埋佢現實同vr既唔同
佢對劍道同既感情既堅持

其實想問下樓豬點解莉法唔係短髮既
小直黑短髮好可愛

直葉係邊

因為要練劍道唔方便
所以係vr 想留長髮試下

咪就係